飛虎隊入選資格

唔係長他人志氣 但班打市民既畜牲精英既體能係痴撚線

初步遴選測試

成功通過面試的投考人會進入為期一日的遴選測試（通常於每年9月首週或者10月首週舉行），以測試投考人的體能是否有能力應付基本遴選內容：

甲部份：時間限制於40分鐘內完成全部項目（甲級等於3分、乙級等於2分、丙級等於1分，丁級等於無分），設有最低確實數值要求，投考人於任何一小項中不達到最低要求，就自動被取消繼續參與遴選的資格。

1. 4.8公里跑步（最低丙級）：甲級‧18分鐘以下、乙級‧18至20分鐘、丙級‧21至24分鐘、丁級‧24分鐘以上

2.（正手）引體上升（最低乙級、最少13次）：甲級‧18次以上、乙級‧13至17次、丙級‧8至12次、丁級‧7次或以下

3. 掌上壓（最低丙級、最少45次；實際上需要完成至少300次才符合特別任務連的標準）：甲級‧61次以上、乙級‧51至60次、丙級‧40至50次、丁級‧39次或以下

4. 仰臥起坐（最低丙級、最少55次）：甲級‧81次以上、乙級‧61至80次、丙級‧40至60次、丁級‧39次或以下

5. 蹲腿府撐（最低乙級、最少40次）：甲級‧50次上、乙級‧33至49次、丙級‧16至32次、丁級‧15次或以下

6. 壓體上升（最少18次）：
前臂彎舉（每邊手各舉16磅啞鈴，最低丙級、最少75次）：甲級‧151次以上、乙級‧101-150次、丙級‧60-100次、丁級‧59次或以下

7. 肩上推（每邊手各舉16磅啞鈴，最少60次））

8. 臥推舉（最少150磅）

9. 250米游泳

乙部份：

10公里跑步測試：時間限制於47分鐘內完成

丙部份：

1公里游泳測試：時間限制於32分鐘內完成

基本遴選

成功通過身體檢查的投考人，會被安排進入為期4日、由特別任務連、機場特警組及反恐特勤隊共同主辦的基本遴選（英語：Basic Selection，通常於每年10月首週一或者11月首週一舉行，與遴選測試相隔一月），當中包括智能、體能（包括掌上壓、舉啞鈴、搏擊、負重（沙包及大杉等）長跑、長途游泳（從水警北分區──馬料水水警基地，游往丫洲等）、跳水及徒手潛水等）、射擊、意志力、壓力管理、面對困難的克服性、應變能力（包括安排兩名投考人為一組，要求投考人在僅配備一條繩子的情況下，構想如何兩人在不沾水的情況下渡河，並且完成該任務）、心理測試、能力傾向、團體精神及領導才能測試等等。每年舉行的基本遴選，通常結果有1/3投考人被淘汰。

專門部隊基本訓練

成功通過基本遴選的人員被挑選後，會被安排接受為期12週、由特別任務連、機場特警組及反恐特勤隊共同主辦的專門部隊基本訓練（英語：Specialist Unit Basic Training，縮寫：SUBT），內容包括：體能訓練、武力控制技巧、搏擊、槍械使用（根據統計，在訓練過程中，人員均需發射逾1,500發子彈）、反恐知識、野外定向（包括地圖使用及觀星定位等）、基本都市戰術、基本郊野戰術、室內近身作戰、戰術運用、面對突發事件的應變能力、由爆炸品處理課教授的爆炸品處理（英語：Bomb disposal）、由要員保護組教授的要員保護、由警察搜查隊教授的反恐安全保障搜查及由警察談判組教授的談判等等。其中基本都市戰術，內容包括觀察、地圖知識、小隊掩護、建築物及直升機快速遊繩垂降及強攻進入（Force entry）等等；基本郊野戰術訓練則包括了觀察、地圖知識、尋找掩護及埋伏點及小隊協調等等。每年舉行的專門部隊基本訓練，通常結果只有約20至30名投考人通過。

高級遴選

成功通過專門部隊基本訓練的投考人，可以選擇參加機場特警組高級訓練或者反恐特勤隊基礎訓練課程，於機場特警組或者反恐特勤隊發展特種警察途徑；或者於獲得休息一日後，成績優異及具備特別條件的投考人會被特別任務連挑選，及被發出請柬進入為期7日的高級遴選（俗稱：地獄週；英語：Advanced Selection，俗稱：Hell Week），以針對投考人的領導才能、獨立處事能力、團體精神、心理質素及體能等作出全面性的檢討。高級遴選的挑戰性極高、極其艱難，從早到晚通宵進行，近乎沒有休息時間，然而項目及程序的安排極為緊湊，對投考人的耐力（體能）及意志（智能）進行極級磨練。體能內容包括一個人提起滿載個人裝備的行動用途行李箱，在山嶺上連續跑步7小時、以兩人為一組，負載裝備下舉大杉在山嶺上長跑、無護具下搏擊、從一棟樓高數十層的高樓大廈頂層沿繩遊下後，跳躍往位於半空中、高樓大廈樓層之間的接駁橫樑（約半米闊）上，接受體能測試及在限定時間之內回答算術問題、在穿戴裝備下（惟不包括潛水工具），在海域上空飛行中（高度距離海面約20米）的直升機機倉之內，被教官在無預警情況下推出機倉後，再於限定時間內游往指定地點；智能內容包括類似跟蹤支援隊的測試，即要求投考人觀看閉路電視，及後接受考問有關內容，包括出入人數、出入人士所穿着的衣服顏色及款式，及當中某位人士的某項特徵等，以測試投考人的觀察力及記憶力，以及是否能夠在極度疲憊的情況下保持專注。此外，於第6日，投考人全日會在水中度過；最後一日的部份時間，則為限時全馬拉松（要求比較標準馬拉松的規則嚴謹，而且限定時間有所縮減）。高級遴選過程中，最具挑戰性的一項是要求投考人連續24小時接受體能測試後，模擬處理恐怖襲擊或及拯救人質（疑犯以及恐怖份子均由現役人員以至教官充當），以了解投考人在身心極其疲憊的情況下能否仍然保持高度反應水平、冷靜的判斷力以及策劃能力；至該階段，通常90%投考人於此項目被淘汰。 每年舉行的高級遴選，通常整體結果有75%投考人被淘汰，只有數名通過。

於2003年整個遴選過程中，約110名人員投考，結果只有約7名通過，全數於投考時均駐守機場特警組；為歷來成功率比較高的一次。未能夠通過高級遴選的投考人，由於已經成功通過專門部隊基本訓練，所以仍然可以選擇參加機場特警組高級訓練課程或者反恐特勤隊基礎訓練課程，於機場特警組或者反恐特勤隊發展特種警察途徑。

高級反恐訓練

成功通過高級遴選的投考人，會進入為期9個月（成立至2000年代初期為6個月；其後一段時期為8個月；於2014年公佈為9個月）的高級反恐訓練（英語：Advanced Counter-Terrorism Training，縮寫：ACTT；通常於每年3月中舉行），以英國陸軍22（即特種空勤團中的正規以及行動單位）特種空勤團之訓練為標準藍本，內容包括體能、徒手格鬥（英語：Hand-to-hand combat）、刀具格鬥、槍械使用（根據統計，在訓練過程中，人員均需發射逾4,000發子彈）、攻擊隊戰術（包括房間掃蕩技術及快速攻堅戰術等）、戰鬥技巧、偵察、攀爬、快速游繩、跳傘、各種車輛及直昇機的行動部署及策劃、機電工程、軍事戰術、戰略、狙擊訓練（包括偽裝、反狙擊手戰術（英語：Counter-sniper tactics）及空中狙擊等）、炸藥運用、爆破、潛水及防範化生輻核（英語：CBRN defense）等。每年舉行的高級反恐訓練，通常結果有75%投考人被淘汰，只餘1至2名通過。

最後篩選

成功通過高級反恐訓練的投考人經過最後篩選後，會被編制進入攻擊隊中其中的一隊作為試用人員。

試用時期

成功通過試用時期的人員，方能成為正式一員，依照志願及強項編列攻擊隊或者狙擊隊。被編列攻擊隊的人員中，逾半需要接受狙擊訓練，潛在加入狙擊隊；約1/3人員會被提拔接受高級潛水訓練，潛在加入海事反恐怖活動小艇隊；此外，行動組人員完成所有醫療相關培訓課程後，潛在加入醫療支援隊。

培訓

加入特別任務連的任期為最少2年半，人員每日均需要接受不同種類及更深層次的培訓。特別任務連對人員數量的宗旨為寧缺勿濫，未能夠通過每日測試、定期考試或者被發現（包括生理或者心理上）為不適合者，會被即時辭退，通常為重返機場特警組等該名人員原來駐守的特種警察部隊單位。成立至2014年8月30日，曾經於特別任務連服役的人員僅383名。

[/quote]
copy 自上年既post

做到上面嘅嘢
無咗個良心
有撚用

晒氣, 趁D人坐係度休息, 配合隔離街畜龍防暴先夠膽做野
以後D人有晒防備, D鬼想死就出黎

原來咁難考，千其唔好搞到人無左份工

原來咁有用架
如果比人挑斷手腳根就慘

9up 係撚真

示威者全部鋼條
尋晚有個明顯係飛虎黎
真心一打十無難度

依照警隊腐敗程度，我覺得呢D野係文宣居多。 切勿過份神化。

入去做鬼

係 但有心理準備速龍係呢d 體能 小心為上

訓練目標

好勁好勁，入左去係咪就唔需要良心？

飛虎編制得好少人，真係打得架

飛虎隊其實只係後備軍級

戰術裝備都完全無法同真正軍隊匹敵

佢地最叻只係小隊級反恐，或者好似而家噤，做恐怖份子

同海軍陸戰隊試下打

或者唔洗噤強弱懸殊，根本老解都SM 飛虎

好撚基本啫，認真上唔上前線，有時間就去操吓啦

入選資格：冇良心 對權力絕對服從
訓練： 剝奪正常思考能力
成果： 權貴鷹犬

DSE兩科夠贏你成張成績單

都係人，會累，會訓覺，會鬆懈
被刀插都係會死

唔撚好再神化班警狗
做得警狗都唔撚係人
祝佢冚家不得好死
唔好講禍不及家人 佢應得既 警狗

又咪係得一對手一對腳

消防救護學院d學仔出班個體能能成績
咪同佢差唔多

收皮啦，咪淨係識打細路哥

講緊初步遴選

英文都係唔掂

學術題：無曬手筋腳筋仲過唔過到體能？

畜龍只係用第二個名, 根本同飛虎隊係一樣, 只係冇配槍

正名中國共產黨高級公安隊

屌 咪又係兩隻手

消防操到死
救護出班仲肥左

神化無意思
佢地之所以咁惡只係因為無人反抗
操到幾fit 都無可能以一敵百

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

搵刀一樣死

飛虎跟SAS train

朱仔成最鍾意幫飛虎打飛機

唔知報應報左落佢地屋企人度既話會唔會影響佢地工作表現呢？

咁又唔好咁講雖然我好撚柒憎班狗
但係理性啲講飛虎隊係真係軍隊精英級別黎
但係有咩用都係淨係識做埋啲傷天害理打學生嘅嘢

真係精英黎

未入都唔使

義士平時自己都要強身健體

咁你po黎做乜嘢？

啲訓練同入選既制度係英國留比香港警察保護市民，宜家......

飛虎真係精英黎
你唔搵武器好難打贏佢

朱元帥依刻心情如何

雙拳難敵四手, 惡虎還怕群狼

講到咁岩 飛虎咪又係要成team出動 睇下邊個team多人囉

提你地畜龍出黎時 唔好on99 咁慢慢行 同唔好expect 佢地驚比人用遮打

*咁叻

飛虎跟SAS train㗎
每年會去空軍基地訓練

但落黎果班畜龍, 一係冒警, 一係武警

冇撚用都慘

所以? 入選到又如何 無良知無人性 成為飛虎隊但不為人

識唔識擋子彈

SAS 只 train 手頭上有既裝備，戰術亦只係小型

不過佢地跟老解 train 就堅既

好易姐

咪講係裝備戰術上無得同真軍隊打

唔係隻抽

無腦既強力武器，有L用

一隻飛虎可以打幾多個？
你估出黎打交係拍戲咁一個一個上？
一次4 5個依個世上有邊個頂得順？
只要一落地就冇任何人可以比4 5個圍緊既時候起得返身

人海戰術

3個打1個一定夠打

老實講你拎武器對佢地都未必打得贏
同埋佢地只會跟order做野
呢樣野係最基本嘅入職要求黎
點會咁易理有冇人性

人多禁低佢咩訓練都假

咁你而家有冇軍隊？

無昏迷到
但我聽過依家打人個啲係飛虎喎？
幾時已經出左飛虎

Btw 話知你係葉問，比你一打十好未？你有幾多人？

首要條件：沒有良知

ok, 總之飛虎無敵ok?

人地講緊普通示威者冇得打你講正規軍隊做咩先

點解冇智商要求

收皮啦，班撚樣又唔係靠裝備，除撚晒啲裝備又唔係一隻普通嘅食屎狗

根本唔會1vs1
飛虎又唔係有十隻手十對眼
圍毆咪一樣輸

一千隻手點打？

海豹突擊隊就話啫
海軍陸戰隊

飛虎隊又點？依家都唔會值得我尊敬，甚至我會鄙視佢地

噤佢手都無噤多裝備

撚夠佢打

都唔知依家仲係咪咁痴線

所以有人比畜龍捉 真係要十對手去幫手 打醒精神

好撚驚，有4隻手4隻腳？

屌你老味
枉大家市民推你地上神台 當你地精英對抗悍匪大賊恐怖份子
而家竟然做政府走狗打自己香港人

所以呢 一個打幾百個?

點解唔洗做智力測試，唔講以為請健身教練

講就咁講
但係實際請唔夠人咪又係要降低水平
不過體能好係真
體能唔好點做狗

你唔夠佢打，唔夠佢跑

推人做狗？

十對一話知你海豹

驚條毛啊!

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

咪on9

我又唔信會輸俾老解
畢竟老解實戰經驗極少 打飛機多

飛虎話晒都跟大英帝國 系出名門
不過 狗再勁都只能夠做一隻狗

邊個會同你一打一

有妻有兒 休班警

好撚輕鬆姐
出黎打香港人唔洗呢啲體能
夠黑心就得

係勁嘅 但咪又係人

良心呢？

我覺得大家體育救國其實係可以向住呢方面train，起碼體能唔可以差太遠，例如真係要跑多D，舉多D鐵，慢慢加重加快，呢d冇得一步登天，同埋d大學生平日又有day off ，早d訓train 完身材靚多把女食一石二鳥啦。
利申有操開，但係之後會參考佢地方法操

樓上班人打過交未

唔好話10打1

夠狠，3打1已經可以打死乜鬼飛虎

我個泰拳師父fd都係咁話

又唔係神化，要知己知彼

停止無意義送頭

一齊做運動減壓

唔好塞機場啦

咪又係生物一隻

即係飛虎兵源好難補充？

幾個圍一個 幾好打都冇撚用

咁又點？我就唔信佢可以一個打十個啦

實際上根本玩兵器/圍抽
最緊要練跑就真
走唔甩/追唔到班冚家鏟都係晒氣

10個o靚仔足夠打撚到隻飛虎狗仆街啦

黑警還眼

真
大家要組團保護佢地每一個

人多打人少得一個策略，就係走，各位手足記得唔好俾咩飛虎走甩啦，最好打斷手腳先 佢地好跑得

大家要操體能

勁係勁
不過好難一個打十個 二十個

扑碎兩邊菠蘿蓋就得
到時連跑唔跑到都係問題,仲想做飛虎狗

除咗2、8之外應該都做到。
2、8要練吓先做到。

高飛狗

無人話要1 on 1，你既敵人撩陰插眼乜都出齊你仲預佢隻揪隻？

引體18下姐 你當連燈仔流嫁

佢條頸啲肌肉硬定刀仔硬？
要train咁耐，死咁個都幾係野
咁貴條命做埋啲咁嘅爛仔工
我真係希望啲protestors 識諗，唔好做犯法野

飛虎隊無論體能 同智力 都屬於頂級
但同靚女一樣 都係會屙屎
雙拳難敵四手

無人性係咪其中一個要求

咪又係狗

幾條友 一把都吉入去幾好抽都係冇用

軍隊打仗係咪唔會死人先

咁點解你覺得普通人夠打先

佢好打啫，佢老婆仔女老豆老母呢？

block咗佢喇 係咁讚狗

唔同。
消防救護操練，唔夠佢地辛苦就真既

可唔可以理性討論

唔係好勁姐4.8km
18分鐘緩步跑都得啦

簡單類比
你會唔會覺得自己夠英國空軍打

理你老母 係咁長他人志氣做乜春 收皮喇5毛

灰左

體能幾勁又點 都冇腦

唔想你班撚樣真係走去送頭

佢地點都受過訓練 單對單對打無優勢 所以要人多 蟻多摟死象

示威者夠唔會有核彈

人地就叫精英 我地就叫撚樣

體能幾能好都係假嘅、冇靈魂，同條鹹魚冇乜分別!
黑警死全家！

再好打都係血肉之軀 一個唔夠打就兩個 兩個唔夠就三個
我地唔好單機就得

你一嚟就屌我想我有幾禮貌呀
自己有啲禮貌先啦

你嗡乜鳩

對狗唔需要有禮貌

分化撚，收皮啦

收皮喇 讚狗讚到咩咁 自己人就踩到地底泥

人地講下你又認真咩？

只要冇良心就做得架啦

97前就係。而家SAS撚會理你

軍人好打定飛虎好打？

我同你講唔夠打
然後畀客觀事實就係佢地跟軍隊standard train
邊到有踩自己人呀屌你老母分化撚

我係唔明你句嘢有咩意義

咪又係得兩隻手
1打4唔得 1打5? 1打6? 1打7?

唔好輕視敵人係正確 亦都唔好神化啦

幾個一齊上咪打得死囉
警察有槍添

人多咪又收皮

你班撚樣唔係踩緊？？？？
好客觀呀 講到尾咪又係叫人唔好出黎

知己知彼，謝分享

所以飛虎隊係垃圾明白晒

咁咪畀戰術出嚟囉
屌鳩我做乜鳩

我屌鳩你係因為你冇禮貌在先呀分化撚
屌你老母

屌鳩我剩係打你"個"撚樣就得喇 你"班"想點？？同埋對狗/5毛唔洗禮貌

下 我都做到啦
根本唔難

其實無論點都好 話之佢老虎 爬蟲定犬隻
總之唔好輕敵 一係唔打 一打就成班衝上去
到時話之佢暴龍都要訓低

海軍陸戰隊
人地Special Forces 級別

邊有屌你
做乜鳩姐你

現實無咩人敢留低打

原來無品格同良心測試

其實唔難

你班撚樣因為唔排除有人真係聽你講咁撚蠢囉
分化撚

佢地扮示威者=空裝, 驚條閪咩, 又唔係同佢隻抽, 當佢葉問1打10都一樣收皮啦

我講上面嗰個

55 班狗最精神 我地最撚蠢

走啦分化撚屌你老母

咁你覆我做乜鳩
個腦跛左？

其中一個資格就係
可以為呢份工埋沒良心

做撚到飛虎team 咁撚威
到最後都係要聽上頭支笛 走去扮示威者 捉人
知唔知醜
覺唔覺得自己好撚垃圾
普通pc 仔做都得啦洗撚你咩

覆錯係咪唔得呀

覆錯咪漏屌囉
屌你老母真係 衝出黎

5毛撚收收皮先

分化撚收皮啦

其實仲有項隱藏測試：就係要冇良知

get唔到曲線只怪你on9 你d 5毛post我都廢事cap出黎

事實上有幾多人夠膽 把口咪叻 連果日打老黑都可以有左膠阻住

呢樣野真係啱
冇絕對武力優勢下
夠多人就打得贏

咁撚樣都可以兜到變曲線
收皮啦分化撚

有咩好兜 繼續讚你班夥記喇 mon post狗

分化撚

死全家喇mon po狗

飛虎出名真係fit 都冇懸念，係英國佬 SAS 嗰套嚟架嘛。

但係就係咁fit，咁智勇雙全嘅人我先唔明。

佢哋對住啲瘦弱示威者應該係可以好冷靜，因為佢哋完全係overpower 示威者。越有料應該可以越冷靜，點解啲速龍個個好似傻撚咗咁呢?

有林鄭撐，殺人放火都無所謂啦

智能？
有智力架原來？

佢地當玩無雙呀嘛

飛虎真係癲架，唔好講咩野良知啦，特種部隊呢一類只會接order做野，話shot to kill 就會shot to kill...

速龍當中係有d飛虎落選既人。

真嘅飛虎都有啦

入選資格：冇良心

邊有手 得4隻腳

垃圾

做得呢行 咪又係英文差
數字上叻 但係品格差劣有撚用
捱得眼瞓唔方脾氣好 (人體構造無得呃)
收入穩定 即係成世冇發達
自尊心強 代表唔衰得
各大不良嗜好任君選擇

結論:要搵位入 其實唔難

甲級戰犯就有佢哋份

希望佢地父母仔女有佢地一半體能

同飛虎打唔好丫，你幾時見拳王係擂台上會輸？

但飛虎有冇圍攻訓練？俾著我都係打份工姐，份糧冇包俾人群錫春袋，班暴徒唔要命姐，唔駛我陪佢互錫呀？

marine 有坦克, 9 方有冇? 有都唔9 識揸啦
你地堅持計單兵, 我都無野講

一個點都打唔到幾個啦

.............
你拎地方特種警察同當今最強國既一支軍種比較
原來係用整體黎講

除咗游泳完全唔掂我都做倒大部分乙丙級 但過多幾年應該唔得

只係揸搶己經冇得打、試下十個示威者vs一個落單揸布袋彈速龍，一樣冇得打，一槍就可以收人皮

滿州第一勇士鰲拜點死？

知己知彼

如果有朝一日美國真係send troops, 我就睇你飛虎點俾人虐殺

一樣人數嘅步兵裝備都好過佢啦

傻啦，真係同佢打交咩
緊係一打打要害，等佢絕子絕孫架啦

精英都冇撚用啦，智商仲衰過狗，狗都唔會亂咬人

根本就係, 普通軍隊已經完虐飛虎
但J 開飛虎果D 人就死話佢地體能好, 咩一打幾, special force 呢樣果樣, 都痴9 線
首先戰術上已經不對等, 比盡你飛虎去 command 一個company 已經係極限, 而且室內戰, 小型街道戰等壓制戰術為主, 同軍隊可以以纖滅為目的既戰鬥係完全唔同
而且有眼睇, 叻極又咪打平民, 你估真係夠正規軍打咩, 裝備差十萬九千里

重申一次, 飛虎頂盡只係後備軍級, 完全唔需要神化佢地
哪怕只係面對台軍, 都一定被虐到不要不要

解放軍 都有分普通兵和特種兵既........

普通兵就好似澳門果班咁, 執垃圾都暈倒

特種兵 就好似飛虎隊咁, 真係受嚴格訓練, 但數量都係極小

用三角州, 海豹來比好D
一定勁過飛虎隊

但三角州, 海豹面對數量多既民兵, 一樣被打到狼狽逃走
特種部隊 只係比較勁既人, 民兵數量多, 一樣打嬴佢地